［突發］疑似有日本忍者混入警隊

Cls

唔好推啦

巧驚

斬撚死人咩

有巴打整咗首英文hip hop講香港呀
同我推去外國比鬼佬聽

唔認罪？斬！

唔怪得唔開記招😂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢哋又有進化

市民: 你咁樣我係唔會驚㗎喎

型

死啦今次 實斬死義士

請問呢條友攞到咩指引可以咁玩警棍？警棍唔係好神聖架咩

I need healing

2分鐘前群組收到

我要代表月亮懲罰你
芭啦啦，小魔仙

非法使用武力

便衣警仲要有警棍 實斬撚死我

屌，睇真D個頭禿頭到有月亮🌜

仆街 點夠打